# Sibnet mail analytics 
Система анализа логов почтового сервера

[Кто использует Sibnet mail analytics?]() | [Документация]() 

# Базируется на основе Angular 8+ 
<img src="screen.jpg"/>
  
### Пакеты внутренней интеграции
Просто интегрируется с .NET, Node.js, Java или PHP.

### Имеет 3 потрясающие визуальные темы

#### Стандартная тема

#### Темная тема

#### Cosmic тема

#### Corporate тема

### Что включено:

- Angular 8+ & Typescript
- Bootstrap 4+ & SCSS
- Адаптивный макет
- Поддержка RTL
- Высокое разрешение
- Гибко настраиваемые темы с **"горячей" перезагрузкой**
